共產黨：面對國際圍共之勢 106香港大抓捕為習近平壯壯膽

國安部：全力維護國家主權 反對一切分裂祖國行為

國家安全部新聞辦表示，要旗幟鮮明堅決反對一切削弱、歪曲、否定黨的領導和中國社會主義制度的言行，堅決反對一切分裂祖國、破壞民族團結和社會和諧穩定的行為，堅決捍衛黨的執政安全和中國社會主義制度安全，全力維護國家主權、安全、發展利益，護航中華民族偉大復興。

新聞辦回應記者提問時表示，面對突如其來的疫情引發全球性危機，強權政治、冷戰思維沉渣泛起，單邊主義、保護主義逆流橫行，人類發展面臨空前風險挑戰，國際形勢進入動蕩變革期，當前和今後是中國各類矛盾和風險易發期，各種可預見和難以預見的風險因素明顯增多。

新聞辦提到，國家安全機關堅決貫徹落實中共總書記習近平提出的10點要求，包括堅持黨對國家安全工作的絕對領導，堅持黨中央對國家安全工作的集中統一領導；把防範化解重大風險擺在突出位置等。

個膽夠唔夠大到去對面海先
玩單機屈有春用?

國安辦今次擦鞋係咪靠害
即係拉53個係習近平旨意
侵起碼仲有十幾日, 完全夠時間發佈多一次最佳十一人名單
習近平個女係咪要返大灣區共享社會主義

如果有命返大灣區咁計

國際圍共？睇唔到

晚共

最分裂中國的未共狗習種堆人

明明一開始有錢齊齊搵，而家搞到比人圍剿

夠薑捉埋鬼佬開戰囉，只係識對自己人民開刀，中國人=懦夫

想知trump任期幾時完

單邊主義係咪講緊自己？

唔係，中共玩緊黑金外交同疫苗外交

中共冇電黑麻麻
俾鬼佬笑到肚攣
必須盡快轉移視線